13:47油麻地站啱啱一堆狗

喺站內步向D出口出

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

約廿個，全蒙面，有d撚樣對眼好似全世界欠撚左佢，想殺人咁款

[14:00] 有6架狗車停左係佐敦彌敦道快線戒備，防暴可以好快去到油麻地旺角或尖咀

跟著又有幾個返返站入面，明顯又用站黎做基地